Ses ondes sonores vibrant avec une ferveur vive déferlent à travers l'eau comme une cascade dynamique, chaque vibration portant une passion contagieuse. "Je suis un Hoa avec un esprit aussi vif que mes couleurs, mon énergie débordante résonne dans chaque note et chaque rythme, ajoutant une touche unique à chaque création musicale."
